意大利物理公會：「C朗空中入球違反了地心吸力定律，可能是作弊。」

意甲昨晚森多利亞主場迎戰祖雲達斯。上半場19分鐘，戴巴拿接應阿歷斯辛度的長傳後球不著地射入。35分鐘，主隊前鋒卡柏利撞射得手，為森多利亞追平。

完半場前，C朗接應阿歷斯辛度的傳中後頭槌頂入，祖雲達斯最終作客以2:1擊敗對手。

值得留意的是，C朗昨晚在跳頂入球時，騰空時間竟達4秒之多，意大利物理公會首席研究員拉斯普金向傳媒表示，C朗在空中停頓的時間不可能，有可能是作弊。

「根據地心吸力定律，C朗沒可能在空中停留那麼長的時間，他身旁的後衛身高有1.84米，但C朗跳起時，下體與那個後衛的口部成為同一水平線了，你看NBA球員灌籃時會讓別人吃賓周嗎? NoNoNo! (不不不)，從來不會。」

「賽會應該好好研究一下他的球鞋，可能加裝了什麼反彈的裝置，這可害我輸了一條波纜，他媽的。」拉斯普金最後抱怨到。

Nineup報記者意大利報道

屌你老味 有一刻認真左睇

屌 新潮文

牙朗應該打NBA

講閪咩
頭搥都唔計嘅

點違反？
跳完唔落地？

高到對手可以含撚

屌你老味 你試下唔認真左睇

岩岩好個口係條撚到
痴撚線,條友好似傻仔咁,想跳,後面只係去到人條賓周

意大利物理公會：無理由跳得咁高

仆街
睇完篇文先至見到user name

Nineup報

屌
睇到Nonono先發現9up報

點止4秒 我係你張圖度數到成10秒

原來作弊左好耐

有幾仆街吖?

終於有nineup 報

年尾基金佬放假，強勢回歸

新潮文

好耐冇見Nineup報

呢球好誇張 要捉佢去驗尿

強勢回歸

肯定係吊威也，嚇唔到我

意甲球玉好勁
跳咁撚高

@王騎

下體與那個後衛的口部成為同一水平線了

笑到我透唔到氣

乜撚野4秒，慢鏡黎
真實時間得兩秒半

痴撚線 點解可以跳得咁高...

騰空應該勁過唔少nba球星

不願面對牙朗實力

出返nineup報 唔好做五毛分化狗咪幾好

其實唔難

牙朗：開啟飛行模式

屌你NoNoNo都要括住不不不
邊撚個唔識呀仆街

一睇邊個出post就知咩事

睇到下體依兩隻字先知係假

9up報特色

好老實講 其實唔難 有踢過街場都知 平均彈跳力可能差佢少少 但大家都係業餘 如果認真少少練應該可以跳到呢個高度
利串：17歲 15歲個陣已經講緊跳呢個高度

我唔識

你就五毛，搞社運唔俾有異見？屌你老母

咁你死咗未

NBA 灌籃有時係會跳過對方，在對方頭上過。

35歲可以跳到咁撚高，惟C朗與LBJ矣

睇到下體先發現係仲達

補片：

樓主等收律師信

Vince Carter跳過七呎中鋒tim

足球耽誤咗佢跳高事業

阿朗肌肉力量不嬲痴線

跳咁高

真係跳得好高。。。

樓主有控制時間嘅特異功能

x 2

咁樣落地都唔傷好勁，之前伊巴就係咁樣跳一跳落地傷左，係曼聯到抖左成大半季

休息又有糧出，爽皮

潮你老尾咩
Nineup報咁有權威既報紙都未聽過

樓主好高汁

快啲改個政府版
射tg高到含撚，到時政府又出嚟澄清

nineup係全球最好既體育新聞

4秒dllm先知9up

nineup報

係

nonono

又屈我係五毛，我年薪兩球駛唔駛做五毛吖

好耐冇見司馬兄嘅9up啦

今日開始放大假，老婆返緊工

阿朗有白金之星

好鬼勁

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

C朗fit啫

法國Nineup報停刊，直至五大訴求全部兌現

不嬲都吊威也

其實鈎左吊威也 咁都睇唔到？

艾夫拿果球又係痴撚線

好耐冇睇nineup報

會唔會跳得太高可以原地跳樓自殺

咁唔叫跳樓自殺......叫跳自己自殺?

I am back

生活中抗爭

史上最佳頭槌球員

@王騎 講兩句

佢比雞姦朗屌緊屎忽爽緊唔得閒

The world!

屌 好耐冇見過鳩up報

有數㗎，你估physics 撚廢㗎？
中學有學過

笑死

好耐無見nineup 報